扮窮騙兩港富商逾千萬 台飯局妹當庭認罪

台灣飯局妹涉利感情詐騙兩名港富商被依詐欺罪起訴。（中時電子報圖片/資料圖片）

台灣一名化名「娜塔莎」的飯局妹蕭淑萍，以「假交往，真詐財」方式，先後騙走兩名富商超過5000萬元新台幣（約1300萬港元），今年9月依詐欺罪遭起訴，案件於周五（24日）開庭，蕭女首次現身並當庭認罪。她表示已對被害人賠償近3900萬元新台幣（約1000萬港元），目前在籌錢，法官同意給其較長時間籌錢還款，庭末諭知明年1月5日再開庭。

兩名被害富商的律師在庭上確認，蕭女確已賠償3900多萬元新台幣（約1000萬港元），未償還部分，則由他人簽下本票、她背書。蕭女答辯時僅簡短稱「承認犯罪」，其餘均由辯護律師代為答辯。庭審結束後，身穿連帽外套，戴上鴨舌帽和口罩的蕭女拒絕受訪，又以「跑百米」的速度衝出法院，乘坐的士離去。

被害人之一香港陳姓富商（Andy）指控，他和蕭女2014年在飯局上經友人介紹認識並交往，「娜塔莎」自稱一個人到台北打拼，又以在外欠債、父母生病須動手術、親兄癱瘓等理由要求金援。Andy除多次給蕭女匯款200萬至300萬元新台幣（約52萬至78萬港元），又按月給她50萬元（約13萬港元）生活費，買名牌手袋。但Andy後來發現蕭女另有戀情，於是向她提告詐欺。

另一名香港富商Tony自稱也和「娜塔莎」交往，不甘心被騙2500萬多元新台幣（約650萬港元），於是請私家偵探跟蹤蕭女一個多月，發現她除了在台北市中山區長春路、大安區市民大道有2處物業，又經常全身名牌前五星級酒店赴約，與她自稱「欠錢」、「租屋」不符，於是向檢警提告。

蕭女起初否認以感情詐騙錢財，還稱是對方知道她有經濟困難，才伸出援手，但檢警搜查蕭女住所，發現她靠出席飯局竟累積3000多萬元新台幣（約780萬港元）資產，還在台北買了2 處物業，最後檢方依詐欺罪將她起訴。

發現她靠出席飯局竟累積3000多萬元新台幣（約780萬港元）資產，還在台北買了2 處物業

點解要幫條女打格

女人天生開外掛
仲要係依個年代 化妝技術咁高
個個都係靚女

500我屌

靚女根本唔怕冇錢洗

女人攞人著數=天公地義
男人攞人著數=cheap冇撚用廢柴唔係男人基奸猾陰濕小人

做女真好
如果佢唔貪心跟死一個已經唔洗休啦
衰貪上加貪

將個西當黑卡咁碌

雞的典範

做雞做到買幾層樓

仲話男女公平

點樣食個飯都呃到咁多錢

女權不願面對